大盤股災 有業績嘅跌無業績繼續炒

屌

美股玩到亂撚曬

準備清倉

岩岩加左兩隻股

痴線 調轉咁炒

有業績上年price in晒 無空間再抄了

連amd 咁靚都可以升唔到

唔係市場預期已經係靚?

咁啲垃圾個市場預期啲咩？ 仲要好多隻都咁 反正今日衝入去炒咗轉當對沖一下倉位算

真 唔知持續幾耐
分分鐘星期五道指穿埋3萬

等炒爆左又會返轉頭炒果啲真係賺錢既實業股，無限LOOP

如果睇價值投資依家d公司個pe同價差太多 就算係科技股幾十己經算幾高 抄到近百過百果d自己小心啦